迪基亞用腳救波，真係好勁

佢不嬲都係用腳救波

用前腳呀 死獌狗

王騎今次低質左啲

佢用腳打字係咁

幾時高質過？

王騎又柒